# Создание двоичного инсталлятора

## Системные требования к компьютеру для создания инсталлятора

Компьютер должен удовлетворять минимальным требованиям для установки следующих программ:

- Операционная система Microsoft Windows 10 Pro или более новая.
- Программа InstalliShield 2020 для создания дистрибутивов.

### Создание упакованного EXE инсталлятора

- Скопируйте готовый самораспаковывающийся архив `LIBScript.SFX.exe` в каталог `Files/` корня дистрибутива.
- Дважды щёлкните на ярлыке файла `NIT.Install.Scripts.ism` в корне каталога.
- Откроется программа InstalliShield. Проверьте все возможные настройки на валидность (прежде всего пути) и нажмите кнопку создания инсталлятора.
- После этого вы можете использовать инсталлятор для распространения файлов библиотек и сопутствующих продуктов.

